[滿意度最高] 財政預算案

DLM咁L垃圾既都可以做財政司，求其搵個人做都好過佢啦 香港大把迫切既野唔搞，搞埋啲on99派錢派飛，乜撚野幫一幫海洋公園，痴9線既 香港玩完了

跟圖做就人人開心啦